沙田 大圍 有無獸醫 好推介?

原諒我做伸手黨
睇貓既
討論一下
多謝

最出名果間

大圍 俊康

Er⋯⋯不太建議 之前我隻狗狗頸骨斷咗 佢照左X光醫生睇唔出 但攞同一張X光比其他醫生一睇就睇得出

油站對面？
以前睇開狗狗

邊個醫生？ 陳定闕？